本民青普民族黨港大幫中大幫浸大幫容癌仇狗集團 補選近了

日日屌鳩熱城又唔會幫你催到票
無撚用咖，想選就去馬，唔好起fb lihkg打飛機
補選近了！快D預備補選啦屌你老母

全世界都係錯既，只有熱狗青城是正道

岩聽冇呀傻閪

全世界都係鬼 熱城最正直
老師又中

最叻打飛機既人咪係熱青城囉

快撚d做街站宣傳行動理念啦傻鳩

補選近了！

熱共狗成日改名

補選近了

點敢同陳雲老師爭議席啊？
唔驚俾佢皇天擊殺咩？

一參選就DQ啦，選撚到咩